而家先上老死屋企逗利是 買嘉頓紅罐會唔會太過分🤔

差唔多八十蚊一盒good choice

仔仔嘅朋友上我屋企拜年 封$20會唔會太過分

應該朋友都無埋

唔會

唔會嘅

話明老死
兩手空空都係應份

比佢老母

用碌鳩塞住佢老母把口
過多幾分鐘就有野射比佢

痴線嘅堅送紅罐

紅罐
新年流流謀財害命

巴打新年快樂

佢老母貌似唔知紅罐嘅含意
反而買紅罐收銀嗰兩個姐姐喺到偷笑

有啲老母好鐘意食餅㗎

仙子新年快樂